遊行過後 有沒人會留低清垃圾？

唔係又比班‘反對’既人有位入
之前已經係咁
遊行嗰下係有意義 但係後面既功夫更加有意義